<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_title_name">Homok Safe</string>
    <string name="deleteDialog_title_delete">Удалить</string>
    <string name="deleteDialog_title_deleteRoom">Удалить помещение</string>
    <string name="deleteDialog_button_delete">Ок</string>
    <string name="deleteDialog_button_cancel">Отмена</string>
    <string name="deleteDialog_textMessage">Вы уверены, что хотите удалить</string>
    <string name="renameDialog_title_rename">Переименовать</string>
    <string name="renameDialog_button_cancel">Отмена</string>
    <string name="renameDialog_button_ok">Ок</string>
    <string name="renameDialog_textMessage">Введите новое название для</string>
    <string name="addDialogNewOperation_title_addNewName">Новый пункт списка</string>
    <string name="addDialogNewRoom_title_addNewNameRoom">Новое помещение</string>
    <string name="addNewDialog_button_cancel">Отмена</string>
    <string name="addNewDialog_button_save">Сохранить</string>
    <string name="refreshContentDialog_title_deleteContent">Удалить фото и даты</string>
    <string name="refreshContentDialog_button_cancel">Отмена</string>
    <string name="refreshContentDialog_button_ok">Ок</string>
    <string name="refreshContentDialog_textMessage">Из списка будут удалены все фотографии и даты. При этом сохранятся названия пунктов списка. Продолжить</string>
    <string name="refreshPhotoDialog_title">Обновить фотографию</string>
    <string name="refreshPhotoDialog_textMessage">Вы уверены, что хотите обновить фотографию</string>
    <string name="refreshPhotoDialog_button_cancel">Отмена</string>
    <string name="refreshPhotoDialog_button_ok">Ок</string>
    <string name="menu_item_addNew">Добавить</string>
    <string name="menu_item_refreshContent">Обновить содержание</string>
    <string name="menu_item_refreshPhoto">Обновить фото</string>
    <string name="menu_item_delete">Удалить</string>
    <string name="menu_item_deleteRoom">Удалить помещение</string>

    <string name="menu_item_rename">Переименовать</string>
    <string name="widgetDetail_name">Название</string>
    <string name="item_nameOperation">Название</string>
    <string name="item_noName">Без названия</string>
    <string name="item_Iron">Утюг</string>
    <string name="item_Light">Свет</string>
    <string name="item_TV">Телевизор</string>
    <string name="menu_setting_info">О приложении</string>
    <string name="preferences_show_less">Скрыть</string>
    <string name="preferences_show_more">Развернуть</string>
    <string name="preferences_button_continue">Продолжить</string>
    <string name="get_more_operations_message">Вы используете пробную версию. Чтобы иметь возможность добавлять большее число пунктов, нажмите на кнопку</string>
    <string name="preferences_information">Нажимая кнопку «Продолжить», Вы подтверждаете, что Вы прочитали и согласны с «Пользовательским соглашением».</string>
    <string name="preferences_welcomeToHomok">Добро пожаловать в Homok Safe!</string>
    <string name="preferences_termsUse_title">Пользовательское соглашение и Политика конфиденциальности</string>
    <string name="get_full_version_title">Получить полную версию</string>
    <string name="get_more_operations_buttonCancel">Отмена</string>
    <string name="get_more_operations_buttonPay">Оплатить</string>
    <string name="get_more_operations_pay">Оплатить</string>
    <string name="preferences_termsUse_message">ПОЛЬЗОВАТЕЛЬСКОЕ СОГЛАШЕНИЕ\n1.ОБЩИЕ ПОЛОЖЕНИЯ\n1.1. Настоящее Пользовательское соглашение (далее - "Соглашение") регламентирует отношения между разработчиком приложения "Homok" (далее - "Разработчик") и дееспособным лицом, надлежащим образом, присоединившимся к настоящему Соглашению (далее - "Пользователь") для получения права использования приложения "Homok" (далее - "Приложение"), на указанных в Пользовательском соглашении условиях.\n1.2. Соглашение вступает в силу для Пользователя с момента установки Приложения и действует в течение неопределённого срока. Разработчик вправе вносить изменения и/или дополнения в Соглашение. При внесении изменений в Соглашение Разработчик публикует новую действующую редакцию Соглашения, и дата публикации является датой вступления в силу новой редакции Соглашения. Пользователь обязуется самостоятельно отслеживать актуальность Соглашения, содержание которого может меняться/дополняться. Риск несвоевременного ознакомления Пользователя с условиями Соглашения лежит на Пользователе.\n1.3. Продолжение использования Приложения после внесения изменений и/или дополнений в Соглашение означает согласие Пользователя с такими изменениями и/или дополнениями. Вопросы, не урегулированные Соглашением, подлежат разрешению в соответствии с законодательством Российской Федерации.\n1.4. В случае несогласия Пользователя с условиями Соглашения использование Приложения должно быть немедленно прекращено.\n1.5. Обращения, предложения и претензии физических и юридических лиц к Разработчику, связанные с содержанием, функционированием Приложения могут быть направлены на электронную почту: reshetovdenis@gmail.com.\n2. ПРАВА И ОБЯЗАННОСТИ ПОЛЬЗОВАТЕЛЯ\n2.1. Пользователь обязуется использовать Приложение исключительно в целях личного, некоммерческого использования.\n2.2. Пользователь обязуется не распространять ложную или конфиденциальную информацию о Приложении или о Разработчике.\n2.3. Пользователь обязуется не использовать стороннее программное обеспечение и другие технические средства, влияющие на работу Приложения.\n2.4. Пользователю запрещено самостоятельно или с привлечением третьих лиц осуществлять декомпилирование Приложения, а также распространять, доводить до всеобщего сведения и предоставлять иной доступ к Приложению, осуществлять реверс-инжиниринг Приложения или его отдельных элементов.\n2.5. Пользователь обязуется принимать надлежащие меры для обеспечения сохранности его мобильного устройства и несёт личную ответственность за сохранность личных данных, указанных в Приложении, в случае доступа к его мобильному устройству третьих лиц.\n2.6. Пользователь гарантирует, что не будет предпринимать каких-либо действий, направленных на причинение ущерба Разработчику.\n2.7. В случае нарушения Пользователем обязанностей, указанных в разделе 2 Соглашения, Пользователь обязуется возместить Разработчику вред, причиненный такими действиями, а именно прямые и косвенные убытки, возникшие у Разработчика.\n2.8. Пользователь вправе в любое время в одностороннем внесудебном порядке отказаться от исполнения Соглашения путем удаления Приложения со своего мобильного устройства.\n3. ПРАВА И ОБЯЗАННОСТИ РАЗРАБОТЧИКА\n3.1. Разработчик имеет право контролировать и корректировать содержимое Приложения.\n3.2. В случае, если Разработчиком будет обнаружено недобросовестное использование Пользователем Приложения, Разработчик имеет право в любой момент ограничить или заблокировать доступ Пользователя к Приложению без уведомления Пользователя.\n3.3. Разработчик имеет право в любой момент расторгнуть Соглашение в одностороннем порядке, заблокировав возможность использования Приложения.\n4. ОГРАНИЧЕНИЕ ОТВЕТСТВЕННОСТИ\n4.1. Разработчик не даёт никаких гарантий, в частности, относительно работоспособности Приложения, его функциональных возможностей, информационного содержания, доступности, надёжности работы и соответствия потребностям и ожиданиям Пользователя.\n4.2. Разработчик ни при каких условиях не несёт ответственности за работоспособность мобильного устройства Пользователя.\n4.3. Разработчик не несёт ответственности за возможный ущерб или убытки, вызванные использованием Приложения.\n4.4. Разработчик не несёт ответственности за негативные последствия и убытки, возникшие в результате событий и обстоятельств, находящихся вне сферы его компетенции, а также за действия (бездействие) третьих лиц, в том числе за действия или бездействие Пользователя.\n4.5. Разработчик не несет ответственности перед Пользователем и не возмещает Пользователю убытки, возникшие или могущие возникнуть у Пользователя в связи с перебоями в работе и невозможностью полноценного использования приложения.\n4.6. Пользователь использует приложение на свой страх и риск.\n4.7. Разработчик не несет ответственности за безопасность жизни, здоровья, имущества Пользователя.\n5. ЗАКЛЮЧИТЕЛЬНЫЕ ПОЛОЖЕНИЯ\n5.1. В случае возникновения любых споров или разногласий, связанных с исполнением Соглашения, Пользователь и Разработчик приложат все усилия для их разрешения путём проведения переговоров посредством электронной почты. Обращения, предложения и претензии физических и юридических лиц к Разработчику, связанные с содержанием, функционированием Приложения могут быть направлены на электронную почту: reshetovdenis@gmail.com\n5.2. В случае, если разногласия не будут разрешены в течение 30 (Тридцати) дней с момента направления претензии в соответствии с п. 5.1 Соглашения, споры подлежат разрешению в соответствующем компетентном суде по месту нахождения Разработчика в порядке, установленном действующим законодательством Российской Федерации. \n\nПОЛИТИКА КОНФИДЕНЦИАЛЬНОСТИ\nHomok Safe использует файлы cookie, идентификаторы для мобильных устройств или аналогичную технологию, которые используются для сбора данных. Эта информация состоит из следующего: время открытия приложения; какие кнопки вы нажимаете внутри приложения; ссылка, которая была использована для поиска приложения на Play Market. Мы используем Firebase для этого - см. www.google.com/policies/privacy/partners. Собранные данные обезличены. Чтобы остановить сбор данных, просто удалите приложение.\n\nПоследнее обновление Пользовательского соглашения и Политики конфиденциальности было опубликовано 30 сентября 2018 года.</string>
    <string name="item_CookingRange">Кухонная плита</string>
    <string name="room_home">Дом</string>
    <string name="deleteDialogRoom_textMessage">Помещение и все его содержимое будет удалено. Вы уверены, что хотите удалить</string>
    <string name="toast_last_room">Вы не можете удалить последнее помещение в списке</string>
    <string name="addButtonSpinner">Добавить</string>
    <string name="toast_exist_name">Это имя уже существует</string>
    <string name="mainAddRoomButton">+ Место</string>
    <string name="mainAddOperationButton">+ Пункт</string>
    <string name="mainDonateButton">Поблагодарить разработчика</string>

</resources>